點解而家無乜再聽到浮屍新聞？

浮屍同無可疑數目睇嚟係同社運熱度成正比

而家有班柒頭皮想笑鳩黃屍盲反/貪好玩，一見有人死就狗衝入嚟「手足」，但又唔理個前因後果。